四大直轄市相繼失守 重慶市啟動重大突發公共衛生事件I級響應

【＃重慶啟動一級響應】
今日，據重慶市政府發布消息，根據《重慶市突發公共衛生事件專項應急預案》，重慶市決定啟動重大突發公共衛生事件I級響應。（央視新聞）

支爆啦 支爆啦
唔知維尼 而家 心情係點呢

廣州有未？

廣東已經一級

中共：

支爆

林鄭：嗯

深圳呢？沒事兒r？

應該因為回鄉多 所以未爆發

支爆係咪真的近了